{# -*- coding: utf-8; -*- #}
{% extends "base.tex" %}
{% load common_string %}

{% block pdftitle %}Сводный научный отчет подразделения{% endblock %}

{% block extrapackages %}
\usepackage{longtable}
\usepackage{bold-extra}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{array,graphicx}
\usepackage{pifont}
\usepackage{multirow}

\usepackage{rotating}
\usepackage{makecell}
\usepackage{pdflscape}
\usepackage{verbatim}

\IfFileExists{qrcode.sty}
 {
   \usepackage[]{qrcode}
 }
 {
   \newcommand{\qrcode}[2][]{}
 }
{% endblock %}


{% block extrageometry %}
\headsep=10mm
\topmargin=2mm
\headheight=2mm
\textwidth=180mm
\textheight=255mm
\oddsidemargin=0mm
\evensidemargin=0mm
\hoffset=-1.0cm
\voffset=-2.0cm

% Prevent one line in a page
\widowpenalty=300
\clubpenalty=300
{% endblock %}


{% block extrasettings %}
\fancyfoot[LO,RE]{\tiny{\textsc{АИС Наука-МГУ (ИСТИНА)}}}

% length of the title column (the first column) in table
\newlength{\titlelen}
\setlength{\titlelen}{11cm}
{% endblock %}

{% block content %}

\newcommand*\rot{\rotatebox{90}}

\newcommand{\signplace}{
        \vspace{0.7cm}
        \hfill Зам. декана (директора)
        \qquad\qquad  \underline{\hspace{4.5cm}} \quad  (\hspace{3.5cm}) \hspace{1cm}
}

\makeatletter
\renewcommand{\thetable}{\thesection.\@arabic\c@table}
\@addtoreset{table}{section}
\makeatother


\LTcapwidth=\linewidth
\renewcommand{\arraystretch}{1.1}


{% include "scireport/department/title-page.tex" %}

\tableofcontents
%\listoftables
\eject


\begin{landscape}
  \section{Приоритетные направления научных исследований}

  \pagestyle{plain}

  {% with data=reports.pnr_performance %}
    {% include "scireport/department/pnr-performance.tex" %}
  {% endwith %}

  \eject
  {% with data=reports.pnr_fin %}
    {% include "scireport/department/pnr-fin.tex" %}
  {% endwith %}

\end{landscape}

\section{Результативность научных исследований}
{
  \LTcapwidth=\linewidth
  {% with data=reports.awards %}
    {% include "scireport/department/research_performance/awards.tex" %}
  {% endwith %}

  \eject
  {
  \begin{landscape}
    \pagestyle{plain}
    {% with data=reports.awards_list %}
      {% include "scireport/department/research_performance/awards_list.tex" %}
    {% endwith %}
  \end{landscape}
  }

  \eject
  {% with data=reports.pubs_overview %}
    {% include "scireport/department/research_performance/pubs_overview.tex" %}
  {% endwith %}

  \eject
  \begin{landscape}
    \pagestyle{plain}
    {% with data=reports.textbooks_count %}
      {% include "scireport/department/research_performance/textbooks.tex" %}
    {% endwith %}

    \eject
    {% with data=reports.books_list %}
      {% include "scireport/department/research_performance/books_list.tex" %}
    {% endwith %}

    \eject
    {% with data=reports.confs %}
      {% include "scireport/department/research_performance/confs.tex" %}
    {% endwith %}

    \eject
    {% with data=reports.confs_organized %}
      {% include "scireport/department/research_performance/confs_organized.tex" %}
    {% endwith %}
  \end{landscape}

  \eject
  {% with data=reports.confs_committee %}
    {% include "scireport/department/research_performance/confs_committee.tex" %}
  {% endwith %}


  \eject
  {% with data=reports.patents %}
    {% include "scireport/department/research_performance/patents.tex" %}
  {% endwith %}

  {
  \eject
  \begin{landscape}
    \pagestyle{plain}
    {% with data=reports.patents_list %}
      {% include "scireport/department/research_performance/patents_list.tex" %}
    {% endwith %}

    \eject
    {
      {% with data=reports.nirs %}
        {% include "scireport/department/research_performance/nir_students.tex" %}
      {% endwith %}
    }
  \end{landscape}
  }


  \eject
  {
    {% with data=reports.phd %}
      {% include "scireport/department/research_performance/phd.tex" %}
    {% endwith %}
  }

  \eject
  {
    {% with data=reports.phd_list %}
      {% include "scireport/department/research_performance/phd_list.tex" %}
    {% endwith %}
  }


  \eject
  {% with data=reports.editorial_board %}
    {% include "scireport/department/research_performance/editorial_board.tex" %}
  {% endwith %}

}


% ================= Раздел 3 =====================
\eject
\begin{landscape}
\pagestyle{plain}
\section{Финансирование научно-исследовательских работ}

{
    \LTcapwidth=\linewidth

    {% with data=reports.proj_total_fin %}
      {% include "scireport/department/nir-overview.tex" %}
    {% endwith %}

    \eject
    {% with data=reports.proj_fin_fcp_ntp fin_source_name="по федеральным целевым (ФЦП) и научно-техническим программам (НТП)" table_label="pf_fcp" %}
      {% include "scireport/department/nir-finance.tex" %}
    {% endwith %}

    \eject
    {% with data=reports.proj_fin_ministry fin_source_name="по контрактам с министерствами, ведомствами, государственными корпорациями"  table_label="pf_min" %}
      {% include "scireport/department/nir-finance.tex" %}
    {% endwith %}

    \eject
    {% with data=reports.proj_fin_grants_rf fin_source_name="по грантам РФ"  table_label="pf_grants" %}
      {% include "scireport/department/nir-finance.tex" %}
    {% endwith %}

    \eject
    {% with data=reports.proj_fin_agreements fin_source_name="по договорам с заказчиком"  table_label="pf_agr" %}
      {% include "scireport/department/nir-finance.tex" %}
    {% endwith %}

    \eject
    {% with data=reports.proj_fin_foreign fin_source_name="из средств зарубежных контрактов и грантов"  table_label="pf_for" %}
      {% include "scireport/department/nir-finance.tex" %}
    {% endwith %}

    \eject
    {% with data=reports.proj_fin_other fin_source_name="из источников, учтенных в строке 9 таблицы 3-1"  table_label="pf_other" %}
      {% include "scireport/department/nir-finance.tex" %}
    {% endwith %}
    }
\end{landscape}

\eject
{% with data=reports.proj_fin_by_social_topics %}
  {% include "scireport/department/nir-by-social-topics.tex" %}
{% endwith %}



% ================= Раздел 4 =====================
\eject
{
\begin{landscape}
\pagestyle{plain}
\section{Научные исследования в рамках международного сотрудничества}
\subsection{Зарубежные партнёры учёных МГУ}
{% with data=reports.proj_foreign_org table_number="4.1" table_name="Зарубежные организации-партнёры"%}
   {% include "scireport/department/intercoop/intercoop-parthners.tex" %}
{% endwith %}

\eject
\subsection{Гранты зарубежных фондов, международных программ, совместных программ российских и зарубежных организаций}
{% with data=reports.proj_foreign_grant %}
  {% include "scireport/department/intercoop/intercoop-grants.tex" %}
{% endwith %}


\eject
\subsection{Сотрудничество с зарубежными компаниями. Создание совместных лабораторий в МГУ}
{% with data=reports.foreign_comp table_number="4.3" table_name="Зарубежные компании-партнеры МГУ" %}
   {% include "scireport/department/intercoop/intercoop-parthners.tex" %}
{% endwith %}


\eject
{% with data=reports.conf_foreign %}
  {% include "scireport/department/intercoop/intercoop-confs.tex" %}
{% endwith %}

\eject
\subsection{Преподавательская деятельность и стажировки специалистов МГУ за рубежом и зарубежных специалистов в МГУ}

{% with data=reports.teaching_out table_number="4.5.1" table_name="Преподавательская деятельность специалистов МГУ за рубежом" %}
   {% include "scireport/department/intercoop/teaching-inout.tex" %}
{% endwith %}

\eject
{% with data=reports.traineeship_out table_number="4.5.2" table_name="Стажировки специалистов МГУ за рубежом" %}
   {% include "scireport/department/intercoop/traineeship-inout.tex" %}
{% endwith %}

\eject
{% with data=reports.teaching_in to_msu=1 table_number="4.5.3" table_name="Преподавательская деятельность зарубежных специалистов в МГУ" %}
   {% include "scireport/department/intercoop/teaching-inout.tex" %}
{% endwith %}

\eject
{% with data=reports.traineeship_in to_msu=1 table_number="4.5.4" table_name="Стажировки зарубежных специалистов в МГУ" %}
   {% include "scireport/department/intercoop/traineeship-inout.tex" %}
{% endwith %}

\eject
\subsection{Международное признание ученых МГУ}

{% with data=reports.foreign_awards table_number="4.6.1" %}
   {% include "scireport/department/intercoop/foreign-awards.tex" %}
{% endwith %}

\eject
{% with data=reports.socmembers table_number="4.6.2" %}
   {% include "scireport/department/intercoop/soc-members.tex" %}
{% endwith %}

\eject
{% with data=reports.honorary_members table_number="4.6.3" %}
   {% include "scireport/department/intercoop/honorary-members.tex" %}
{% endwith %}


\eject
{% with data=reports.intercoop_indicators table_number="4.7" %}
   {% include "scireport/department/intercoop/indicators.tex" %}
{% endwith %}


\end{landscape}
}

% ================= Приложения =====================
%\eject
%\section{Приложения}


{% endblock %}
